佛洛伊德 死撚咗 對共產狗黨對美國發動顏色革命是否利多於弊？

利

完